Siri: 一國兩制？係咁多，無㗎啦。

非改圖

果然ai唔識講大話